格鬥遊戲玩家根本係電競界精英

求其打幾個優點出嚟
不屈不撓：不論新手定老屎忽都會成日畀人屌打,但佢哋唔會棄驚
不隨波逐流：身邊完全冇朋友玩,上撚埋網搵都揾唔到同路人隻揪,寧願做孤獨撚都唔棄驚
刻苦耐勞：用幾個鐘都要練好一個combo
博學多才：至少識英文,唔係搵唔到攻略

根本係品格高尚
唔信D驚咁難玩可以求其搵隻嚟玩下,淨係新手求學都可以打到你意志消沉

唔服上dbfz隻揪
順便介紹下呢隻web免費game tough love arena
易上手唔使錢連線品質好唔錯